<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<listings>
  <title>ST Imobiliaria Feed</title>
  <link rel="self" href="https://st.khaua.com.br"/>
  <listing>
    <home_listing_id>te0253</home_listing_id>
    <name><![CDATA[Terreno à venda em Itupeva, Jardim Japão, 250m²]]></name>
    <availability>for_sale</availability>
    <description><![CDATA[Terreno à venda no Jardim Japão, Itupeva! O cenário ideal para o seu novo projeto acaba de surgir!Apresentamos um terreno diferenciado com 250 m² em uma das localizações mais estratégicas e desejadas da região. Situado no bairro Jardim Japão, este lote reúne as características essenciais para quem deseja construir com inteligência, economia e segurança patrimonial. Sobre o Bairro: Conveniência e Tranquilidade O Jardim Japão é um dos bairros mais consolidados de Itupeva. Escolher este endereço significa ter o equilíbrio perfeito entre a calma de um bairro residencial e a proximidade com o dinamismo do centro, com acesso fácil a escolas, supermercados e serviços essenciais. É uma vizinhança formada por famílias, com infraestrutura completa e ruas prontas para receber o seu projeto. Itupeva: Qualidade de Vida e Valorização: Morar ou investir em Itupeva é apostar em uma das cidades que mais se desenvolve no estado.Localização Privilegiada: Localizada a apenas 70km de São Paulo e vizinha de Jundiaí, com fácil acesso às Rodovias Bandeirantes e Anhanguera.Turismo e Lazer: A cidade abriga o complexo turístico que inclui o Hopi Hari, Wet'n Wild e o Outlet Premium, além de ser referência no agroturismo e cicloturismo.Clima e Bem-estar: Conhecida pelo excelente clima e ar puro, Itupeva oferece o refúgio ideal para quem quer fugir do caos das grandes metrópoles sem perder a conectividade. Detalhes do Imóvel:Área Total: 250 m²Topografia: Aproveitamento otimizado, favorecendo projetos arquitetônicos modernos e proporcionando economia na obra.Diferencial: Excelente valor de mercado, posicionado como uma das melhores oportunidades de custo-benefício do Jardim Japão. Não perca a oportunidade de fixar raízes em uma cidade em pleno crescimento. A inovação do mercado imobiliário chegou na região de Itupeva.]]></description>
    <address format="simple">
      <component name="addr1">Jardim Japão</component>
      <component name="city">Itupeva</component>
      <component name="region">SP</component>
      <component name="country">BR</component>
    </address>
    <neighborhood><![CDATA[Jardim Japão]]></neighborhood>
    <latitude>-23.152296</latitude>
    <longitude>-47.057512</longitude>
    <image>
      <url>https://img.voaimgs.com.br/1174/imoveis/1390/10450545b8d69fa11dab53adf60c95.jpeg</url>
    </image>
    <image>
      <url>https://img.voaimgs.com.br/1174/imoveis/1390/104506dc6ffe779b32691ef05c7725.jpeg</url>
    </image>
    <image>
      <url>https://img.voaimgs.com.br/1174/imoveis/1390/104508390a613012e0b93a021390bb.jpeg</url>
    </image>
    <image>
      <url>https://img.voaimgs.com.br/1174/imoveis/1390/1045096a4feacc023f46dc401d90dc.jpeg</url>
    </image>
    <image>
      <url>https://img.voaimgs.com.br/1174/imoveis/1390/1615075803554d852e8dfedecf663a.jpeg</url>
    </image>
    <image>
      <url>https://img.voaimgs.com.br/1174/imoveis/1390/161508c073d1ade4b1e64b9d9a563e.jpeg</url>
    </image>
    <image>
      <url>https://img.voaimgs.com.br/1174/imoveis/1390/16150912dd6f53f40b9912e5fe2b2f.jpeg</url>
    </image>
    <price>215000 BRL</price>
    <property_type>house</property_type>
    <url>https://www.stimobiliaria.com.br/imovel/terreno-a-venda-em-itupeva-jardim-japao-1390</url>
  </listing>
</listings>
